屋企寬頻就到期 轉邊間好？

原本用緊HKBN 續約乜優惠都無
巴打推介轉邊間好？

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費